五代十大神顏

10.

希望今次快手少少

爛尾預定

早咗入...

好！

9.

garena不啦..

8. (deceased)

頭五：
禮志
LIA
留真
彩領
YUNA

彩領 should not be included

如果敏感巴係到佢一定唔會放過你

1.田姬振
2.王怡人
3.趙美延
4.申有娜
5.安兪真

拉...

Y

2唔得..

無cherry bullet 0/10

2係靚女 樓主都愛

7.

醜拉...

因為我無睇RocketPunch
CherryBullet StayC呢3個都唔熟

樓主一定排頭三唔排一定係25

weeekly呢，zoa正

呢隊6月出道 仲新

小妹得10

樓主弱智

無個識

你扮乜

新不如舊

你咪又係照j

拿拿林貼真真出黎比我J完唔洗再入黎睇豬扒

清明前貼唔貼得哂

我覺得要佛誕

KATRINA

6.

由呢個post正負評數睇到有勢力好驚我講野，但我會堅持落去，唔會向佢地低頭。

- 汝真主義者佛利民

樓主弱智 拉

${#37}。

5.

好能令..

=.=

0/10

樓主快啦 就嚟食飯啦

頭3都好公道

真真第一 其他事旦

我估安兪真唔入樓主個榜
可能會有金賢真 都係真真

請問會唔會有Jiwon

KARINA

唔係第一？

有咩餸...

冇椰b...

佢世一可愛 在我心中第1

time to stan loona dude

無餸賣梗係食盆菜

你識煮其他架...

食撚開屎？

Momo恐怖圖

rv ftw lol

幫樓主貼埋
4. Jiwon (櫻彈)
3. 小姐姐 (EVENTGONE)
2. 美廷 (女孩子們)

1留翻比樓主貼..

同意

4.

3. (tie)

百大應該抆邊入到榜..

我椰奶寶寶不嬲世一可愛

幾得意 冇印象咩團

特色美女 第一次睇就覺幾特別

我貼#63 #64嗰時完全冇睇到清呢個貼文居然中哂..

無知一問其實啲負評係畀我定畀排名定畀排名入面啲女女=.=

karina唔po濕頭look個張抵比人負皮啦==

2.

咁都係解釋咗二百個負評其中一個..

btw濕頭look即係邊張=.=